【轉貼】律師會雜誌開始用殘體字係乜玩法？

呢個19組織好似奶開共

有英文唔用用殘字？又話支那人英文突飛猛進個個馬雲咁？